msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gwolle-GB\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 21:23+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Chun-I Lee <clslee@scu.edu.tw>\n"
"Language-Team: zh_TW\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: gwolle-gb.php:128
msgid ""
"Gwolle Guestbook is not just another guestbook for WordPress. The goal is to "
"provide an easy and slim way to integrate a guestbook into your WordPress "
"powered site. Don't use your 'comment' section the wrong way - install "
"Gwolle Guestbook and have a real guestbook."
msgstr ""
"Gwolle 留言版不止是 Wordpress 的其中一種留言版. 我們的目標是提供一個簡單又輕"
"巧的留言版讓你安裝到你用 Wordpress 建立的網站. 不需要用\"評論\"的功能這種錯誤"
"的方式 - 安裝 Gwolle 留言版, 並擁有一個真正的留言版."

#: gwolle-gb.php:129
msgid ""
"Gwolle Guestbook is the WordPress guestbook you've just been looking for. "
"Beautiful and easy."
msgstr "Gwolle 留言版就是你在尋找的 Wordpress 留言版. 美觀又簡單."

#: hooks.php:33 hooks.php:34 frontend/widget.php:22 frontend/widget.php:246
msgid "Guestbook"
msgstr "訪客留言版"

#: hooks.php:44 hooks.php:45 admin/tabs/admintab.php:36
#: admin/tabs/readingtab.php:36
msgid "Entries"
msgstr "留言"

#. /editor.php
#: hooks.php:52
msgid "Entry editor"
msgstr "留言編輯器"

#: hooks.php:52 admin/page-gwolle-gb.php:87
msgid "New entry"
msgstr "新增留言"

#. /settings.php
#: hooks.php:55 hooks.php:79 admin/page-settings.php:317
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. /import.php
#: hooks.php:58
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#. /export.php
#: hooks.php:61
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: hooks.php:189 hooks.php:193 frontend/rss.php:67 frontend/rss.php:70
msgid "Guestbook Feed"
msgstr "訪客留言版頻道"

#: hooks.php:256
#, php-format
msgid "%s guestbook entry awaiting moderation"
msgstr "%s 個留言版留言正在等待審核"

#: hooks.php:258
#, php-format
msgid "%s guestbook entries awaiting moderation"
msgstr "%s 個留言版留言正在等待審核"

#: admin/dashboard-widget.php:116 admin/page-entries.php:635
#: frontend/gwolle_gb-entry.php:124
msgid "Edit entry"
msgstr "編輯留言"

#: admin/dashboard-widget.php:116 admin/page-editor.php:685
#: admin/page-entries.php:635 frontend/gwolle_gb-entry.php:124
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: admin/dashboard-widget.php:120 admin/page-editor.php:605
#: admin/page-entries.php:638
msgid "Check entry"
msgstr "核准留言"

#: admin/dashboard-widget.php:120 admin/page-editor.php:605
#: admin/page-entries.php:638
msgid "Check"
msgstr "核准"

#: admin/dashboard-widget.php:124 admin/page-editor.php:608
#: admin/page-entries.php:641
msgid "Uncheck entry"
msgstr "未審核留言"

#: admin/dashboard-widget.php:124 admin/page-editor.php:608
#: admin/page-entries.php:641
msgid "Uncheck"
msgstr "未審核"

#: admin/dashboard-widget.php:128 admin/page-editor.php:611
#: admin/page-entries.php:644
msgid "Mark entry as spam."
msgstr "標記成垃圾留言"

#: admin/dashboard-widget.php:128 admin/page-editor.php:553
#: admin/page-editor.php:611 admin/page-entries.php:428
#: admin/page-entries.php:594 admin/page-entries.php:644
msgid "Spam"
msgstr "垃圾留言"

#: admin/dashboard-widget.php:132 admin/page-editor.php:614
#: admin/page-entries.php:647
msgid "Mark entry as not-spam."
msgstr "標記成不是垃圾留言"

#: admin/dashboard-widget.php:132 admin/page-editor.php:614
#: admin/page-entries.php:647
msgid "Not spam"
msgstr "不是垃圾留言"

#: admin/dashboard-widget.php:136 admin/page-editor.php:617
#: admin/page-entries.php:650
msgid "Move entry to trash."
msgstr "把留言移到回收桶."

#: admin/dashboard-widget.php:136 admin/page-editor.php:563
#: admin/page-editor.php:617 admin/page-entries.php:432
#: admin/page-entries.php:650
msgid "Trash"
msgstr "回收桶"

#: admin/dashboard-widget.php:140 admin/page-editor.php:620
#: admin/page-entries.php:653
msgid "Recover entry from trash."
msgstr "從回收桶取回留言"

#: admin/dashboard-widget.php:140 admin/page-editor.php:620
#: admin/page-entries.php:653
msgid "Untrash"
msgstr "從回收桶取回"

#: admin/dashboard-widget.php:144 admin/page-editor.php:623
#: admin/page-entries.php:656
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#: admin/dashboard-widget.php:144 admin/page-editor.php:623
#: admin/page-entries.php:603 admin/page-entries.php:656
msgid "Wait..."
msgstr "請稍候..."

#: admin/dashboard-widget.php:155
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: admin/dashboard-widget.php:156
msgid "View all"
msgstr "檢視所有"

#: admin/dashboard-widget.php:157
msgid "View new"
msgstr "檢視新的"

#: admin/dashboard-widget.php:160
msgid "No new and unchecked guestbook entries."
msgstr "留言版中沒有新進和未核准的留言."

#: admin/dashboard-widget.php:172
msgid "Guestbook (new entries)"
msgstr "訪客留言版(新留言)"

#: admin/installSplash.php:14
msgid "Installation"
msgstr "安裝"

#: admin/installSplash.php:20
msgid ""
"Welcome!<br>It seems that either you're using this plugin for the first time "
"or you've deleted all settings.<br>However, to use this plugin we have to "
"setup the database tables. Good for you, we've made this as easy as possible."
"<br>All you've got to do is click on that button below, and that's it."
msgstr ""
"歡迎光臨!<br>看起來你是第一次使用這個插件或是你已經刪除了所有的設定.<br>無論"
"如何, 要使用這個插件就要建立資料表. 好消息是我們已經做出盡可能簡單容易的方法."
"<br>你所要做的只是按下下面的按鈕, 然後就這樣而已."

#: admin/installSplash.php:26
msgid "Sure, let's do this!"
msgstr "就這樣做吧!"

#: admin/installSplash.php:33
#, php-format
msgid "Allright, we're done. <a href=\"%s\">Click here to continue...</a>"
msgstr "好了, 我們完成了. <a href=\"%s\">按這裡繼續......</a>"

#: admin/installSplash.php:35
#, php-format
msgid ""
"It looks like there has been an error. <a href=\"%s\">Click here to "
"continue...</a>"
msgstr "它看起來像出現了一個錯誤. <a href=\"%s\">按這裡繼續...</a>"

#: admin/page-editor.php:15 admin/page-entries.php:16 admin/page-export.php:17
#: admin/page-gwolle-gb.php:290 admin/page-import.php:26
#: admin/page-settings.php:15 admin/tabs/admintab.php:15
#: admin/tabs/antispamtab.php:15 admin/tabs/emailtab.php:15
#: admin/tabs/formtab.php:15 admin/tabs/readingtab.php:15
#: admin/tabs/uninstalltab.php:18
msgid "Cheatin&#8217; uh?"
msgstr "Cheatin&#8217; uh?"

#: admin/page-editor.php:32
msgid "Edit guestbook entry"
msgstr "編輯留言版留言"

#: admin/page-editor.php:45
msgid "Entry could not be found."
msgstr "留言未發現."

#: admin/page-editor.php:47
msgid "Guestbook entry (error)"
msgstr "訪客留言版留言 (錯誤)"

#: admin/page-editor.php:50
msgid "New guestbook entry"
msgstr "新留言版留言"

#: admin/page-editor.php:60
msgid "Something strange happened."
msgstr "有奇怪的事情發生了."

#: admin/page-editor.php:92
msgid "Submitted as Spam to the Akismet service."
msgstr "提交垃圾留言到 Akismet 服務去審核."

#: admin/page-editor.php:101
msgid "Submitted as Ham to the Akismet service."
msgstr "提交到 Akismet 服務去審核."

#: admin/page-editor.php:201 admin/page-gwolle-gb.php:367
#: admin/page-settings.php:323
msgid "Changes saved."
msgstr "改變已經被儲存了."

#: admin/page-editor.php:203 admin/page-editor.php:315
msgid "Error happened during saving."
msgstr "儲存過程中發生錯誤."

#: admin/page-editor.php:207
msgid "Entry was not changed."
msgstr "留言沒有被改變."

#: admin/page-editor.php:217
msgid "Entry removed."
msgstr "留言被移除了."

#: admin/page-editor.php:265
msgid "Entry has no content, even though that is mandatory."
msgstr "留言沒有內容, 即使是強制顯示."

#: admin/page-editor.php:312
msgid "Entry saved."
msgstr "留言已儲存."

#: admin/page-editor.php:319
msgid "Entry was not saved."
msgstr "留言沒有被儲存."

#: admin/page-editor.php:357 admin/page-editor.php:400
#: admin/page-editor.php:409 admin/page-editor.php:417
#: admin/page-editor.php:488 admin/page-editor.php:502
#: admin/page-editor.php:595 admin/page-editor.php:639
#: admin/page-editor.php:708 admin/page-export.php:40 admin/page-import.php:363
#: admin/page-import.php:430 admin/page-import.php:551
msgid "Click to open or close"
msgstr "按這裡開啟或關閉"

#: admin/page-editor.php:357 frontend/write.php:227
msgid "Guestbook entry"
msgstr "訪客留言版留言"

#: admin/page-editor.php:359 admin/page-export.php:65 admin/page-import.php:402
#: admin/page-import.php:444 frontend/write.php:234 admin/tabs/formtab.php:187
#: admin/tabs/uninstalltab.php:31
msgid "Message"
msgstr "留言訊息"

#: admin/page-editor.php:362 admin/page-editor.php:432
#, php-format
msgid ""
"Line breaks will not be visible to the visitors due to your <a href=\"%s"
"\">settings</a>."
msgstr "訪客是看不到換行符號的, 因為你的 <a href=\"%s\">設定</a>."

#: admin/page-editor.php:372 frontend/write.php:248
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: admin/page-editor.php:373 frontend/write.php:249
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: admin/page-editor.php:374 frontend/write.php:250
msgid "Bulleted List"
msgstr "項目符號清單"

#: admin/page-editor.php:375 frontend/write.php:251
msgid "Numeric List"
msgstr "數字清單"

#: admin/page-editor.php:376 frontend/write.php:252
msgid "Picture"
msgstr "圖片"

#: admin/page-editor.php:377 frontend/write.php:253
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: admin/page-editor.php:378 frontend/write.php:254
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: admin/page-editor.php:379 frontend/write.php:255
msgid "Your text to link..."
msgstr "連結顯示文字..."

#: admin/page-editor.php:380 frontend/write.php:256
msgid "Clean"
msgstr "清除"

#: admin/page-editor.php:381 frontend/write.php:257
msgid "Emoji"
msgstr "表情符號"

#: admin/page-editor.php:400 admin/page-editor.php:402 frontend/write.php:207
#: frontend/write.php:214 admin/tabs/formtab.php:167
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: admin/page-editor.php:403
msgid "Example: <code>http://www.example.com/</code>"
msgstr "例如: <code>http://www.example.com/</code>"

#: admin/page-editor.php:409 admin/page-export.php:61
msgid "Origin"
msgstr "起源"

#: admin/page-editor.php:411 frontend/write.php:167 frontend/write.php:174
#: admin/tabs/formtab.php:127 admin/tabs/readingtab.php:181
msgid "City"
msgstr "城市"

#: admin/page-editor.php:418 frontend/gwolle_gb-entry.php:148
msgid "Admin Reply by:"
msgstr "回覆的管理員 :"

#: admin/page-editor.php:423 admin/page-export.php:69 functions/mail.php:198
msgid "Admin Reply"
msgstr "管理員回覆"

#: admin/page-editor.php:427
msgid "Mail the author a notification about this reply."
msgstr "透過電子郵件發送一個關於這個回覆的通知給作者"

#: admin/page-editor.php:488
msgid "View Frontend"
msgstr "前台每頁顯示的留言數量."

#: admin/page-editor.php:492 admin/page-gwolle-gb.php:143
msgid "View Guestbook"
msgstr "檢視留言版"

#: admin/page-editor.php:502
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: admin/page-editor.php:523
msgid "This entry is not yet visible."
msgstr "此留言尚未公開不可見的."

#: admin/page-editor.php:527 admin/page-editor.php:532
msgid "This entry is Visible."
msgstr "此留言是公開可見的."

#: admin/page-editor.php:528 admin/page-editor.php:533
msgid "This entry is Not Visible."
msgstr "此留言尚未公開不可見的."

#: admin/page-editor.php:543 functions/mail.php:81
msgid "Checked"
msgstr "核准"

#: admin/page-editor.php:571
msgid "Remove this entry Permanently."
msgstr "永久刪除此留言"

#: admin/page-editor.php:583
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: admin/page-editor.php:595
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: admin/page-editor.php:639
msgid "Details"
msgstr "詳細訊息"

#: admin/page-editor.php:643 admin/page-editor.php:690
#: admin/page-entries.php:499 admin/page-entries.php:515
msgid "Author"
msgstr "發言者"

#: admin/page-editor.php:647 admin/page-editor.php:654
#: admin/page-editor.php:672 admin/page-editor.php:679 functions/log.php:170
msgid "Unknown"
msgstr "不知道"

#: admin/page-editor.php:650
msgid "E-Mail"
msgstr "電子郵件"

#: admin/page-editor.php:657 admin/page-editor.php:718
msgid "Written"
msgstr "發表於"

#: admin/page-editor.php:662
msgid "Not yet"
msgstr "尚未"

#: admin/page-editor.php:665
msgid "Author's IP-address"
msgstr "發言者的 IP 位址"

#: admin/page-editor.php:668
msgid "Whois search for this IP"
msgstr "用 Whois 搜尋此 IP"

#: admin/page-editor.php:675
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: admin/page-editor.php:682
msgid "Book"
msgstr ""

#: admin/page-editor.php:685
msgid "Edit metadata"
msgstr ""

#: admin/page-editor.php:693
msgid "Date and time"
msgstr "日期和時間"

#: admin/page-editor.php:698 admin/page-entries.php:602
msgid "Book ID"
msgstr ""

#: admin/page-editor.php:708
msgid "Entry log"
msgstr "留言記錄"

#: admin/page-editor.php:727
msgid "No log yet."
msgstr "尚未有記錄."

#: admin/page-entries.php:209
msgid "entry checked."
msgstr "個留言被審核."

#: admin/page-entries.php:211
msgid "entries checked."
msgstr "留言被核准."

#: admin/page-entries.php:213
msgid "No entries checked."
msgstr "沒有留言被核准."

#: admin/page-entries.php:217
msgid "entry unchecked."
msgstr "留言被取消審核."

#: admin/page-entries.php:219
msgid "entries unchecked."
msgstr "留言被取消審核."

#: admin/page-entries.php:221
msgid "No entries unchecked."
msgstr "沒有留言被標記成未核准."

#: admin/page-entries.php:225
msgid ""
"entry marked as spam and submitted to Akismet as spam (if Akismet was "
"enabled)."
msgstr ""
"個留言被標示為垃圾留言 , 而且 Akismet 插件有啟用的話, 這些留言會被提交到 "
"Akismet 審核."

#: admin/page-entries.php:227
msgid ""
"entries marked as spam and submitted to Akismet as spam (if Akismet was "
"enabled)."
msgstr ""
"個留言被標示為垃圾留言 , 而且 Akismet 插件有啟用的話, 這些留言會被提交到 "
"Akismet 審核"

#: admin/page-entries.php:229
msgid "No entries marked as spam."
msgstr "沒有留言被標記成垃圾留言."

#: admin/page-entries.php:233
msgid ""
"entry marked as not spam and submitted to Akismet as ham (if Akismet was "
"enabled)."
msgstr ""
"留言被標示為不是垃圾留言 , 而且 Akismet 插件有啟用的話, 這些留言會被提交到 "
"Akismet 審核."

#: admin/page-entries.php:235
msgid ""
"entries marked as not spam and submitted to Akismet as ham (if Akismet was "
"enabled)."
msgstr ""
"留言被標示為不是垃圾留言 , 而且 Akismet 插件有啟用的話, 這些留言會被提交到 "
"Akismet 審核"

#: admin/page-entries.php:237
msgid "No entries marked as not spam."
msgstr "沒有留言被標記成不是垃圾留言."

#: admin/page-entries.php:241
msgid "entry considered spam and marked as such."
msgstr "留言被認為是垃圾留言, 而且已經被標記."

#: admin/page-entries.php:243
msgid "entries considered spam and marked as such."
msgstr "留言已經被認為是垃圾留言, 而且已經被標記."

#: admin/page-entries.php:246
msgid "entry not considered spam and marked as such."
msgstr "留言未被認為是垃圾留言, 而且已經被標記."

#: admin/page-entries.php:248
msgid "entries not considered spam and marked as such."
msgstr "留言未被認為是垃圾留言, 而且已經被標記."

#: admin/page-entries.php:251
msgid "entry already considered spam and not changed."
msgstr "留言已經被認為是垃圾留言, 沒有做任何的改變."

#: admin/page-entries.php:253
msgid "entries already considered spam and not changed."
msgstr "留言已經被認為是垃圾留言, 沒有做任何的改變."

#: admin/page-entries.php:256
msgid "entry already considered not spam and not changed."
msgstr "留言已經被認為不是垃圾留言, 沒有做任何的改變."

#: admin/page-entries.php:258
msgid "entries already considered not spam and not changed."
msgstr "留言已經被認為不是垃圾留言, 沒有做任何的改變."

#: admin/page-entries.php:262
msgid "entry moved to trash."
msgstr "留言被移到回收桶."

#: admin/page-entries.php:264
msgid "entries moved to trash."
msgstr "留言移到回收桶中."

#: admin/page-entries.php:266
msgid "No entries moved to trash."
msgstr "沒有留言被移到回收桶."

#: admin/page-entries.php:270
msgid "entry recovered from trash."
msgstr "留言從回收桶還原."

#: admin/page-entries.php:272
msgid "entries recovered from trash."
msgstr "留言從回收桶還原."

#: admin/page-entries.php:274
msgid "No entries recovered from trash."
msgstr "沒有留言被從回收桶還原."

#: admin/page-entries.php:278 admin/page-entries.php:293
msgid "entry removed permanently."
msgstr "留言永久刪除了."

#: admin/page-entries.php:280 admin/page-entries.php:295
msgid "entries removed permanently."
msgstr "留言永久刪除了."

#: admin/page-entries.php:282 admin/page-entries.php:297
msgid "No entries permanently removed."
msgstr "沒有留言被永久刪除."

#: admin/page-entries.php:329
msgid "Please activate Akismet if you want to battle spam."
msgstr "如果你起要對抗垃圾留言, 請安裝 Akismet 插件."

#: admin/page-entries.php:392
msgid "Guestbook entries"
msgstr "訪客留言版留言"

#: admin/page-entries.php:415 frontend/pagination.php:83
#: frontend/pagination.php:85
msgid "All"
msgstr "全部"

#: admin/page-entries.php:420
msgid "Unlocked"
msgstr "已核准"

#: admin/page-entries.php:424
msgid "New"
msgstr "新留言"

#: admin/page-entries.php:440
msgid "Mass edit actions"
msgstr "批次編輯動作"

#: admin/page-entries.php:443
msgid "Recover from trash"
msgstr "從回收桶取回"

#: admin/page-entries.php:444 admin/page-entries.php:461
msgid "Remove permanently"
msgstr "永久刪除"

#: admin/page-entries.php:447
msgid "Mark as checked"
msgstr "標記成已審核"

#: admin/page-entries.php:450
msgid "Mark as not checked"
msgstr "標記成未審核"

#: admin/page-entries.php:453
msgid "Mark as spam"
msgstr "標記成垃圾留言"

#: admin/page-entries.php:455
msgid "Mark as not spam"
msgstr "標記成不是垃圾留言"

#: admin/page-entries.php:457
msgid "Check with Akismet"
msgstr "用 Akismet 檢查"

#: admin/page-entries.php:459
msgid "Move to trash"
msgstr "移至回收桶"

#: admin/page-entries.php:466
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: admin/page-entries.php:469 admin/page-entries.php:674
msgid "Empty Spam"
msgstr "清空垃圾留言"

#: admin/page-entries.php:471 admin/page-entries.php:676
msgid "Empty Trash"
msgstr "清空回收桶"

#: admin/page-entries.php:492 admin/page-entries.php:508
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: admin/page-entries.php:498 admin/page-entries.php:514
#: admin/tabs/readingtab.php:206
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/page-entries.php:500 admin/page-entries.php:516
msgid "Entry (excerpt)"
msgstr "留言(摘要)"

#: admin/page-entries.php:501 admin/page-entries.php:517
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: admin/page-entries.php:530
msgid "No entries found."
msgstr "沒有發現留言."

#: admin/page-entries.php:592
msgid "Visible"
msgstr "公開可見的"

#: admin/page-entries.php:593
msgid "Invisible"
msgstr "不能被看見的"

#: admin/page-entries.php:599
msgid "Admin Replied"
msgstr ""

#: admin/page-export.php:27
msgid "Export guestbook entries."
msgstr "訪客留言版匯出留言."

#: admin/page-export.php:40
msgid "Export guestbook entries from Gwolle-GB"
msgstr "從 Gwolle-GB 訪客留言版匯出所有的留言"

#: admin/page-export.php:47
msgid "No entries were found."
msgstr "沒發現任何留言."

#: admin/page-export.php:52
#, php-format
msgid "%d entries were found and will be exported."
msgstr "%d 個留言被發現，並將匯出."

#: admin/page-export.php:55
msgid "The exporter will preserve the following data per entry:"
msgstr "匯出程式將保留每個留言的下列資料:"

#: admin/page-export.php:58 admin/page-import.php:397 admin/page-import.php:438
#: frontend/write.php:147 frontend/write.php:154 admin/tabs/formtab.php:107
#: admin/tabs/readingtab.php:169
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: admin/page-export.php:59 admin/page-import.php:398 admin/page-import.php:440
msgid "E-Mail address"
msgstr "電子郵件地址"

#: admin/page-export.php:60 admin/page-import.php:399 admin/page-import.php:441
msgid "URL/Website"
msgstr "連結/網站"

#: admin/page-export.php:62 admin/page-import.php:400 admin/page-import.php:442
msgid "Date of the entry"
msgstr "留言日期"

#: admin/page-export.php:63 admin/page-import.php:401 admin/page-import.php:443
msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

#: admin/page-export.php:64
msgid "Host address"
msgstr "主機位址"

#: admin/page-export.php:66 admin/page-import.php:404
msgid "\"is checked\" flag"
msgstr "\"is checked\" 標籤"

#: admin/page-export.php:67 admin/page-import.php:403
msgid "\"is spam\" flag"
msgstr "\"is spam\" 標籤"

#: admin/page-export.php:68
msgid "\"is trash\" flag"
msgstr "\"is trash\" 標籤"

#: admin/page-export.php:71
msgid "The exporter does not delete any data, so your data will still be here."
msgstr "匯出程式不會刪除任何資料, 所以你的資料仍然會在這裡."

#: admin/page-export.php:76
msgid "Export all entries from this website."
msgstr "從這個網站匯出所有的留言."

#: admin/page-export.php:80
msgid "Start export"
msgstr "開始匯出"

#: admin/page-gwolle-gb.php:36
msgid "Overview"
msgstr "概要"

#: admin/page-gwolle-gb.php:50
msgid "Entry total"
msgstr "全部留言"

#: admin/page-gwolle-gb.php:53
msgid "Entries total"
msgstr "留言總數"

#: admin/page-gwolle-gb.php:69
msgid "Unlocked entry"
msgstr "已核准留言"

#: admin/page-gwolle-gb.php:71
msgid "Unlocked entries"
msgstr "已核准留言"

#: admin/page-gwolle-gb.php:89
msgid "New entries"
msgstr "新留言"

#: admin/page-gwolle-gb.php:105
msgid "Spam entry"
msgstr "垃圾留言"

#: admin/page-gwolle-gb.php:107
msgid "Spam entries"
msgstr "垃圾留言"

#: admin/page-gwolle-gb.php:123
msgid "Trashed entry"
msgstr "移入回收桶留言"

#: admin/page-gwolle-gb.php:125
msgid "Trashed entries"
msgstr "回收桶內留言"

#: admin/page-gwolle-gb.php:147
msgid "Write admin entry"
msgstr "寫管理員留言"

#: admin/page-gwolle-gb.php:158 admin/tabs/emailtab.php:47
msgid ""
"Sorry, but the function <code>mail()</code> required to notify you by mail "
"is not enabled in your PHP configuration. You might want to install a "
"WordPress plugin that uses SMTP instead of <code>mail()</code>. Or you can "
"contact your hosting provider to change this."
msgstr ""
"抱歉, 使用郵件通知你需要使用函數 <code>mail()</code> , 但你的 PHP 設定並未啟"
"用這個函數. 你可能會想要安裝一個使用 SMTP 的 Wordpress 插件來替代 "
"<code>mail()</code> 或是你的主機服提供商以改變這個狀況."

#: admin/page-gwolle-gb.php:184
msgid "Send me an e-mail when a new entry has been posted."
msgstr "當有新留言時用電子郵件通知我"

#: admin/page-gwolle-gb.php:186
msgid "Save setting"
msgstr "儲存設定"

#: admin/page-gwolle-gb.php:191
msgid "The following users have subscribed to this service:"
msgstr "下面的用戶開啟了這項服務:"

#: admin/page-gwolle-gb.php:203 functions/log.php:179
#: admin/tabs/emailtab.php:66 admin/tabs/emailtab.php:98
msgid "You"
msgstr "你"

#: admin/page-gwolle-gb.php:212
msgid "No subscriber yet"
msgstr "尚未有用戶"

#: admin/page-gwolle-gb.php:222
msgid "This plugin is being maintained by Marcel Pol from"
msgstr "這個插件是由 Marcel Pol 維護, 來自"

#: admin/page-gwolle-gb.php:226
msgid "Review this plugin."
msgstr "回顧這個插件."

#: admin/page-gwolle-gb.php:227
msgid "If this plugin has any value to you, then please leave a review at"
msgstr "如果這個插件對你有任何價值, 請留下評語在"

#: admin/page-gwolle-gb.php:228
msgid "The plugin page at wordpress.org."
msgstr "wordpress.org 中這個插件的頁面."

#: admin/page-gwolle-gb.php:229
msgid "the plugin page at wordpress.org"
msgstr "wordpress.org 中這個插件的頁面"

#: admin/page-gwolle-gb.php:232
msgid "Donate to the EFF."
msgstr "贊助 EFF."

#: admin/page-gwolle-gb.php:233
msgid ""
"The Electronic Frontier Foundation is one of the few organisations that "
"wants to keep the internet a free place."
msgstr "Electronic Frontier Foundation 是少數捍衛網際網路自由的組織之一."

#: admin/page-gwolle-gb.php:234
msgid "Please donate to the EFF."
msgstr "請贊助 EFF."

#: admin/page-gwolle-gb.php:236 admin/page-gwolle-gb.php:238
msgid "Donate to the maintainer."
msgstr "贊助維護者."

#: admin/page-gwolle-gb.php:237
msgid ""
"If you rather want to donate to the maintainer of the plugin, you can donate "
"through PayPal."
msgstr "如果你比較想贊助這個插件的維護者, 你能透過 PayPal 來進行."

#: admin/page-gwolle-gb.php:238
msgid "Donate through"
msgstr "透過"

#: admin/page-gwolle-gb.php:238
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: admin/page-gwolle-gb.php:239
msgid "to"
msgstr "贊助"

#: admin/page-gwolle-gb.php:248
msgid "This is how you can get your guestbook displayed on your website:"
msgstr "你如何在你的網站上顯示留言版:"

#: admin/page-gwolle-gb.php:250
msgid "Create a new page."
msgstr "建立一個新的分頁."

#: admin/page-gwolle-gb.php:251
msgid ""
"Choose a title and set &quot;[gwolle_gb]&quot; (without the quotes) as the "
"content."
msgstr "輸入頁面名稱及把 &quot;[gwolle_gb]&quot; (不需要輸入引號)於頁面內文中."

#: admin/page-gwolle-gb.php:252
msgid ""
"It is probably a good idea to disable comments on that page; otherwise, your "
"visitors might get a little confused."
msgstr ""
"建議你禁用這個頁面的迴響; 否則可能會對於訪問留言版的人造成不必要的困擾."

#: admin/page-gwolle-gb.php:259
msgid "These entries will be visible for your visitors:"
msgstr "這些留言將被公開"

#: admin/page-gwolle-gb.php:261
msgid "Marked as Checked."
msgstr "已標記成審核過."

#: admin/page-gwolle-gb.php:262
msgid "Not marked as Spam."
msgstr "未標記成垃圾留言."

#: admin/page-gwolle-gb.php:263
msgid "Not marked as Trash."
msgstr "未放到回收桶"

#: admin/page-gwolle-gb.php:267
msgid "The Main Menu counter counts the following entries:"
msgstr "主選單的計數器會計算以下項目的數量"

#: admin/page-gwolle-gb.php:269
msgid "Marked as Unchecked (You might want to moderate them)."
msgstr "標記成未審核(你可能想要節制他們)"

#: admin/page-gwolle-gb.php:270
msgid "Not marked as Spam (You might want to check them)."
msgstr "未標記成垃圾留言 (你可能會想檢查他們)"

#: admin/page-gwolle-gb.php:271
msgid "Not marked as Trash (You decide what goes to the trash)."
msgstr "未被丟到回收桶 (由你決定那些是不要的)"

#: admin/page-gwolle-gb.php:350
msgid "Welcome to the Guestbook!"
msgstr "歡迎光臨留言版"

#: admin/page-gwolle-gb.php:351
msgid "E-mail Notifications"
msgstr "電子郵件通知"

#: admin/page-gwolle-gb.php:352
msgid "Review and Donate"
msgstr "回顧和贊助"

#: admin/page-gwolle-gb.php:354 admin/page-gwolle-gb.php:355
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: admin/page-gwolle-gb.php:356
msgid "This plugin uses the following scripts and services:"
msgstr "這個插件使用以下腳本和程序:"

#: admin/page-gwolle-gb.php:361 frontend/widget.php:13
msgid "Gwolle Guestbook"
msgstr "Gwolle 訪客留言版"

#: admin/page-import.php:89
msgid ""
"I'm sorry, but I wasn't able to import entries from DMSGuestbook "
"successfully."
msgstr "很抱歉, 無法從 DMSGuestbook 成功的匯入留言."

#: admin/page-import.php:91
msgid "1 entry imported successfully from DMSGuestbook."
msgstr "1 個留言成功的從 DMSGuestbook 匯入."

#: admin/page-import.php:93
#, php-format
msgid "%d entries imported successfully from DMSGuestbook."
msgstr "%d 個留言從 DMSGuestbook 成功匯入."

#: admin/page-import.php:97
msgid ""
"<strong>Nothing to import.</strong> The guestbook you've chosen does not "
"contain any entries."
msgstr "<strong>沒有東西被匯入.</strong> 你選擇的留言版沒有包含任何留言."

#: admin/page-import.php:101
msgid "I'm sorry, but I wasn't able to find the MySQL table of DMSGuestbook."
msgstr "很抱歉, 未發現 DMSGuestbook 的 MySQL 表單."

#: admin/page-import.php:126 admin/page-import.php:174
msgid ""
"You haven't chosen how to import from WordPress comments. Please choose and "
"try again."
msgstr "你沒有選擇如何從WordPress的匯入留言, 請選擇並重試."

#: admin/page-import.php:161
msgid ""
"I'm sorry, but I wasn't able to import comments from that page successfully."
msgstr "很抱歉, 沒辦法從選擇的頁面中成功匯入迴響."

#: admin/page-import.php:163
msgid "1 entry imported successfully from WordPress comments."
msgstr "從 WordPress 迴響成功匯入 1 個留言."

#: admin/page-import.php:165
#, php-format
msgid "%d entries imported successfully from WordPress comments."
msgstr "%d 個留言從  WordPress 迴響成功匯入."

#: admin/page-import.php:169
msgid ""
"<strong>Nothing to import.</strong> There seem to be no comments on this "
"page, post or at all."
msgstr ""
"<strong>沒有匯入任何東西</strong> 這個頁面似乎沒有任何的評論, 留言或其它.."

#: admin/page-import.php:188
msgid "Your filesize is too large."
msgstr "你的檔案大小太大."

#: admin/page-import.php:209
msgid "Invalid file format."
msgstr "錯誤的檔案格式."

#: admin/page-import.php:263
msgid ""
"It seems your CSV file is from an export that is not compatible with this "
"version of Gwolle-GB."
msgstr "你的 CSV 檔所包含的匯出資料似乎是跟此版本的 Gwolle-GB 留言版相容."

#: admin/page-import.php:272 admin/page-import.php:309
msgid "Your data seems to be corrupt. Import failed."
msgstr "匯入失敗. 你的資料似乎已經損壞了."

#: admin/page-import.php:318
msgid "I'm sorry, but I wasn't able to import entries from the CSV file."
msgstr "很抱歉, 沒辦法從 CSV 檔中成功匯入留言."

#: admin/page-import.php:320
msgid "1 entry imported successfully from the CSV file."
msgstr "從 CSV 檔成功匯入 1 個留言."

#: admin/page-import.php:322
#, php-format
msgid "%d entries imported successfully from the CSV file."
msgstr "%d 個留言從 CSV 檔成功匯入."

#: admin/page-import.php:331
msgid "Your upload triggered the following error:"
msgstr "你上傳的資料造成下列錯誤:"

#: admin/page-import.php:344
msgid "Import guestbook entries."
msgstr "匯入留言版留言."

#: admin/page-import.php:363
msgid "Import guestbook entries from DMSGuestbook"
msgstr "從 DMSGuestbook 匯入留言"

#: admin/page-import.php:392
#, php-format
msgid "%d entries were found and will be imported."
msgstr "%d 個留言被發現，並將被匯入."

#: admin/page-import.php:395 admin/page-import.php:436
msgid "The importer will preserve the following data per entry:"
msgstr "匯入將保留每個留言的下列資料:"

#: admin/page-import.php:406 admin/page-import.php:447
msgid ""
"However, data such as HTML formatting is not supported by Gwolle-GB and "
"<strong>will not</strong> be imported."
msgstr ""
"Gwolle-GB 不支援的留言格式 (如 HTML 格式) <strong>將不會</strong>被匯入."

#: admin/page-import.php:408 admin/page-import.php:451
msgid ""
"The importer does not delete any data, so you can go back whenever you want."
msgstr "匯入程式不會刪除任何的資料, 所以你可以在任何時候還原回去."

#: admin/page-import.php:414
msgid "Import all entries from DMSGuestbook."
msgstr "從 DMSGuestbook 匯入所有留言."

#: admin/page-import.php:418 admin/page-import.php:543
#: admin/page-import.php:562
msgid "Start import"
msgstr "開始匯入"

#: admin/page-import.php:421
msgid "DMSGuestbook was not found."
msgstr "DMSGuestbook 未發現."

#: admin/page-import.php:430
msgid "Import guestbook entries from WordPress comments"
msgstr "從 WordPress 迴響匯入留言"

#: admin/page-import.php:439
msgid "User ID"
msgstr "使用者 ID"

#: admin/page-import.php:445
msgid "\"approved\" status"
msgstr "\"approved\" 狀態"

#: admin/page-import.php:449
msgid "Spam comments will not be imported."
msgstr "垃圾評論將不會被匯入."

#: admin/page-import.php:454
msgid "Select a page to import the comments from:"
msgstr "從那個頁面要匯入迴響:"

#: admin/page-import.php:456 admin/page-import.php:494
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: admin/page-import.php:480 admin/page-import.php:517
msgid " Comments"
msgstr "迴響"

#: admin/page-import.php:482 admin/page-import.php:519
msgid "1 Comment"
msgstr "1 個迴響"

#: admin/page-import.php:492
msgid "Select a post to import the comments from:"
msgstr "選擇要從那個留言中匯入評論 :"

#: admin/page-import.php:536
msgid "Select where to import the comments from:"
msgstr "選擇要從那匯入評論 :"

#: admin/page-import.php:537
msgid "Comments from selected page."
msgstr "所選頁面的評論."

#: admin/page-import.php:538
msgid "Comments from selected post."
msgstr "所選留言的評論."

#: admin/page-import.php:539
msgid "All Comments"
msgstr "所有評論"

#: admin/page-import.php:551
msgid "Import guestbook entries from Gwolle-GB"
msgstr "從 Gwolle-GB 匯入留言"

#: admin/page-import.php:557
msgid "Select a CSV file with exported entries to import again:"
msgstr "選擇有先前匯出留言的 CSV 檔案以再次匯入:"

#: admin/page-settings.php:329
msgid "Form"
msgstr "格式"

#: admin/page-settings.php:330
msgid "Reading"
msgstr "讀取"

#: admin/page-settings.php:331
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: admin/page-settings.php:332 frontend/write.php:283 frontend/write.php:374
msgid "Anti-spam"
msgstr "反垃圾郵件"

#: admin/page-settings.php:333
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: admin/page-settings.php:334 admin/tabs/uninstalltab.php:45
msgid "Uninstall"
msgstr "反安裝"

#: admin/pagination.php:47
msgid "Showing:"
msgstr "顯示:"

#: admin/pagination.php:48
msgid "of"
msgstr "之"

#: frontend/gwolle_gb-entry.php:79
msgid "from"
msgstr "從"

#: frontend/gwolle_gb-entry.php:88
msgid "wrote on"
msgstr "發表於"

#: frontend/gwolle_gb-entry.php:92
msgid "on"
msgstr "於"

#: frontend/gwolle_gb-entry.php:151
msgid "Admin Reply:"
msgstr "管理員回覆: "

#: frontend/pagination.php:23
msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

#: frontend/pagination.php:36 frontend/pagination.php:44
#: frontend/pagination.php:50 frontend/pagination.php:65
#: frontend/pagination.php:76
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: frontend/pagination.php:47 frontend/pagination.php:77
msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

#: frontend/pagination.php:85
msgid "All entries"
msgstr "所有留言"

#: frontend/posthandling.php:39
msgid "Submitting a new guestbook entry is only allowed for logged-in users."
msgstr "只有已經登入的使用者才可以提交新的留言版留言."

#: frontend/posthandling.php:195 frontend/posthandling.php:238
msgid "There were errors submitting your guestbook entry."
msgstr "你的留言送出的過程中發生了一些錯誤."

#: frontend/posthandling.php:201
msgid "Your name is not filled in, even though it is mandatory."
msgstr "你的姓名沒有正確填寫,  即使它是強制顯示."

#: frontend/posthandling.php:204
msgid "Your origin is not filled in, even though it is mandatory."
msgstr "你的來源沒有正確填寫,  即使它是強制顯示."

#: frontend/posthandling.php:207
msgid ""
"Your e-mail address is not filled in correctly, even though it is mandatory."
msgstr "你的電子郵件地址沒有正確填寫,  即使它是強制顯示."

#: frontend/posthandling.php:210
msgid "Your website is not filled in, even though it is mandatory."
msgstr "你的網站網址沒有填寫,  即使它是強制顯示."

#: frontend/posthandling.php:213
msgid "There is no message, even though it is mandatory."
msgstr "留言沒有內容,  即使它是強制顯示."

#: frontend/posthandling.php:216
msgid ""
"The anti-spam question was not answered correctly, even though it is "
"mandatory."
msgstr "反垃圾留言的問題沒有正確回答, 即使它是強制顯示."

#: frontend/posthandling.php:219
msgid "The CAPTCHA was not filled in correctly, even though it is mandatory."
msgstr "reCAPTCHA 驗證碼沒有正確填寫, 即使它是強制性."

#: frontend/posthandling.php:322
msgid "Double post: An entry with the data you entered has already been saved."
msgstr "重覆留言: 留言已經被儲存過了."

#: frontend/posthandling.php:338
msgid "Thank you for your entry."
msgstr "感謝你的留言."

#: frontend/posthandling.php:340
msgid "We will review it and unlock it in a short while."
msgstr "我們將會檢視它, 並在很短的時間內審核它."

#: frontend/read.php:87
msgid "(no entries yet)"
msgstr "(尚未有留言)"

#: frontend/rss.php:81
msgid "Guestbook Entry by"
msgstr "訪客留言版留言由"

#: frontend/widget.php:12
msgid "Displays the recent guestbook entries."
msgstr "顯示最近的留言."

#: frontend/widget.php:29 frontend/widget.php:253
msgid "Visit guestbook"
msgstr "訪問留言版"

#: frontend/widget.php:197
msgid "Click here to get to the guestbook."
msgstr "按這裡前往留言版."

#: frontend/widget.php:270
msgid "Title:"
msgstr "標題:"

#: frontend/widget.php:276
msgid "Number of entries:"
msgstr "顯示留言數量:"

#: frontend/widget.php:292
msgid "Best entries to show:"
msgstr "顯示最佳留言:"

#: frontend/widget.php:294
msgid "List of entry_id's, comma-separated"
msgstr "輸入留言的 ID, 用逗號分隔開來"

#: frontend/widget.php:300
msgid "Do not show admin entries."
msgstr "不顯示管理員留言."

#: frontend/widget.php:306
msgid "Show name of author."
msgstr "顯示的作者姓名"

#: frontend/widget.php:312
msgid "Show date of entry."
msgstr "顥示留言的日期."

#: frontend/widget.php:316
msgid "Number of words for each entry:"
msgstr "每個留言顯示的字數:"

#: frontend/widget.php:332
msgid "Link text:"
msgstr "連結顯示文字:"

#: frontend/widget.php:338
msgid "Select the page of the guestbook:"
msgstr "選擇留言版的所在頁面:"

#: frontend/widget.php:340
msgid "Select page"
msgstr "選擇頁面"

#: frontend/write.php:95
msgid "Write a new entry."
msgstr "輸入新留言."

#: frontend/write.php:103
msgid "Log in to post an entry"
msgstr "登入以輸入留言"

#: frontend/write.php:130 admin/tabs/formtab.php:58
msgid "Write a new entry for the Guestbook"
msgstr "在訪客留言版上寫一個新留言"

#: frontend/write.php:187 frontend/write.php:194 admin/tabs/formtab.php:147
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: frontend/write.php:284
msgid "Question:"
msgstr "問答題目:"

#: frontend/write.php:290
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: frontend/write.php:356
msgid "Correct CAPTCHA value."
msgstr "正確的 CAPTCHA 驗證碼."

#: frontend/write.php:359
msgid "Incorrect CAPTCHA value."
msgstr "不正確的 CAPTCHA 驗證碼."

#: frontend/write.php:383 admin/tabs/antispamtab.php:101
#: admin/tabs/formtab.php:237
msgid "CAPTCHA"
msgstr "CAPTCHA 驗證碼"

#: frontend/write.php:403
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: frontend/write.php:412 admin/tabs/formtab.php:74
msgid ""
"\n"
"Fields marked with * are obligatory.\n"
"Your E-mail address wil not be published.\n"
"For security reasons we save the ip address %ip%.\n"
"It might be that your entry will only be visible in the guestbook after we "
"reviewed it.\n"
"We reserve our right to edit, delete, or not publish entries.\n"
msgstr ""
"標有 * 的欄位是必要的.\n"
"您的 E-mail 不會被公開.\n"
"基於安全考量, 我們保存這個 IP 位址 ％ip％.\n"
"你的留言可能會經過審查才可在留言版被看見.\n"
"我們保留編輯, 刪除或不發布留言的權力.\n"

#: functions/log.php:97
msgid "Entry has been locked."
msgstr "留言被鎖定."

#: functions/log.php:98
msgid "Entry has been checked."
msgstr "留言被審核過."

#: functions/log.php:99
msgid "Entry marked as spam."
msgstr "留言被標記為垃圾留言."

#: functions/log.php:100
msgid "Entry marked as not spam."
msgstr "留言被標記為不是垃圾留言."

#: functions/log.php:101
msgid "Entry has been edited."
msgstr "留言被編輯."

#: functions/log.php:102
msgid "Imported from DMSGuestbook"
msgstr "從 DMSGuestbook 匯入"

#: functions/log.php:103
msgid "Imported from WordPress comments"
msgstr "從 WordPress 迴響匯入"

#: functions/log.php:104
msgid "Imported from Gwolle-GB"
msgstr "從 Gwolle-GB 訪客留言版匯入"

#: functions/log.php:105
msgid "Exported to CSV file"
msgstr "匯出成 CSV 檔"

#: functions/log.php:106
msgid "Entry has been trashed."
msgstr "留言被移到回收桶."

#: functions/log.php:107
msgid "Entry has been untrashed."
msgstr "留言從回收桶取回."

#: functions/log.php:108
msgid "Admin reply has been added."
msgstr "管理員回覆己經被增加."

#: functions/log.php:109
msgid "Admin reply has been updated."
msgstr "管理員回覆己經被更新."

#: functions/log.php:110
msgid "Admin reply has been removed."
msgstr "管理員回覆己經被移除."

#: functions/mail.php:36 admin/tabs/emailtab.php:117
msgid ""
"\n"
"Hello,\n"
"\n"
"There is a new guestbook entry at '%blog_name%'.\n"
"You can check it at %entry_management_url%.\n"
"\n"
"Have a nice day.\n"
"Your Gwolle-GB-Mailer\n"
"\n"
"\n"
"Website address: %blog_url%\n"
"User name: %user_name%\n"
"User email: %user_email%\n"
"Entry status: %status%\n"
"Entry content:\n"
"%entry_content%\n"
msgstr ""
"\n"
"你好,\n"
"\n"
"有一個在 '%blog_name%' 的留言版的新留言.\n"
"你能在這 %entry_management_url% 查看它.\n"
"\n"
"祝你今天愉快.\n"
"Gwolle-GB 郵件管理員\n"
"\n"
"\n"
"網站網址: %blog_url%\n"
"你的名字: %user_name%\n"
"你的 E-mail: %user_email%\n"
"留言狀態: %status%\n"
"留言內容:\n"
"%entry_content%\n"

#: functions/mail.php:57 functions/mail.php:135
msgid "New Guestbook Entry"
msgstr "新留言版留言"

#: functions/mail.php:83
msgid "Unchecked"
msgstr ""

#: functions/mail.php:116 admin/tabs/emailtab.php:177
msgid ""
"\n"
"Hello,\n"
"\n"
"You have just posted a new guestbook entry at '%blog_name%'.\n"
"\n"
"Have a nice day.\n"
"The editors at %blog_name%.\n"
"\n"
"\n"
"Website address: %blog_url%\n"
"User name: %user_name%\n"
"User email: %user_email%\n"
"Entry content:\n"
"%entry_content%\n"
msgstr ""
"\n"
"你好,\n"
"\n"
"你剛剛在 '%blog_name%' 的留言版中留了新的留言.\n"
"\n"
"祝你今天愉快.\n"
"%blog_name% 的編輯管理.\n"
"\n"
"\n"
"網站網址: %blog_url%\n"
"你的名字: %user_name%\n"
"你的 E-mail: %user_email%\n"
"留言內容:\n"
"%entry_content%\n"

#: functions/mail.php:181 admin/tabs/emailtab.php:217
msgid ""
"\n"
"Hello,\n"
"\n"
"An admin has just added or changed a reply message to your guestbook entry "
"at '%blog_name%'.\n"
"\n"
"Have a nice day.\n"
"The editors at %blog_name%.\n"
"\n"
"\n"
"Website address: %blog_url%\n"
"Admin Reply:\n"
"%admin_reply%\n"
msgstr ""
"\n"
"您好,\n"
"\n"
"一個管理員剛剛添加或更改了一個你在 '%blog_name%' 留言中的回覆.\n"
"\n"
"祝你今天愉快.\n"
"%blog_name% 的作者.\n"
"\n"
"\n"
"網站網址: %blog_url%\n"
"管理員回覆:\n"
"%admin_reply%\n"

#: functions/misc.php:66
msgid "No content to display. This entry is empty."
msgstr "沒有內容可以顯示. 這個留言是空的."

#: functions/misc.php:101
msgid "Visit the website of"
msgstr ""

#: functions/misc.php:348
msgid "Day"
msgstr "日"

#: functions/misc.php:351
msgid "Month"
msgstr "月"

#: functions/misc.php:356
#, php-format
msgid "%1$s-%2$s"
msgstr "%1$s-%2$s"

#: functions/misc.php:361
msgid "Year"
msgstr "年"

#: functions/misc.php:364
msgid "Hour"
msgstr "時"

#: functions/misc.php:366
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: functions/misc.php:375
msgid "Save the date and time"
msgstr "儲存日期和時間"

#: functions/misc.php:376
msgid "Save Date"
msgstr "儲存日期"

#: functions/misc.php:378
msgid "Cancel saving date and time"
msgstr "取消儲存日期和時間"

#: functions/misc.php:379
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: admin/tabs/admintab.php:26
msgid "Entries per page in the admin"
msgstr "管理後台每頁顯示留言數"

#: admin/tabs/admintab.php:41
msgid "Number of entries shown in the admin."
msgstr "管理後台每頁顯示的留言數量."

#: admin/tabs/admintab.php:46
msgid "Entry icons"
msgstr "留言圖示"

#: admin/tabs/admintab.php:52
msgid "Show entry icons"
msgstr "顯示留言圖示"

#: admin/tabs/admintab.php:54
msgid ""
"These icons are shown in every entry row of the admin list, so that you know "
"its status (checked, spam and trash)."
msgstr ""
"這些圖示會顯示在管理留言頁面的每個留言, 這樣你可以知道它們的狀態 (核准, 垃圾"
"留言及回收桶)."

#: admin/tabs/admintab.php:61 admin/tabs/antispamtab.php:136
#: admin/tabs/emailtab.php:252 admin/tabs/formtab.php:254
#: admin/tabs/readingtab.php:246
msgid "Save settings"
msgstr "儲存設定"

#: admin/tabs/antispamtab.php:26
msgid "Moderate Guestbook"
msgstr "節制的訪客留言版"

#: admin/tabs/antispamtab.php:34
msgid "Moderate entries before publishing them."
msgstr "留言公開前必需審核留言是否合適發佈."

#: admin/tabs/antispamtab.php:38
msgid ""
"New entries have to be unlocked by a moderator before they are visible to "
"the public."
msgstr "新的留言必需等管理員核准後才會被公開看到."

#: admin/tabs/antispamtab.php:40
msgid ""
"It is recommended that you turn this on, because you are responsible for the "
"content on your website."
msgstr "建議你打開這個選項, 因為你有責任確保你的網站上的內容是否合適."

#: admin/tabs/antispamtab.php:50
msgid "Learn more about Akismet..."
msgstr "閱讀更多關於 Akismet..."

#: admin/tabs/antispamtab.php:50
msgid "What's that?"
msgstr "這是什麼?"

#: admin/tabs/antispamtab.php:61
msgid ""
"Akismet helps you to fight spam. It's free and easy to install. Download and "
"install it today to stop spam in your guestbook."
msgstr ""
"Akismet 插件幫助你對抗垃圾留言. 它是免費而且容易安裝的. 今天就下載並安裝它, "
"以阻止垃垃留言在你的留言版留言."

#: admin/tabs/antispamtab.php:64
#, php-format
msgid ""
"Sorry, wasn't able to locate your <strong>WordPress API key</strong>. You "
"can enter it at the <a href=\"%s\">Akismet configuration page</a>."
msgstr ""
"抱歉, 無法找到你的 <strong>WordPress API key</strong>. 你可以在 <a href=\"%s"
"\">Akismet 設置頁</a> 輸入它."

#: admin/tabs/antispamtab.php:73
msgid "Use Akismet"
msgstr "使用 Akismet"

#: admin/tabs/antispamtab.php:75
msgid ""
"The WordPress API key has been found, so you can start using Akismet right "
"now."
msgstr "發現 WordPress API key, 你現在能開始使用 Akismet."

#: admin/tabs/antispamtab.php:86
msgid "Custom Anti-Spam Security Question"
msgstr "自訂反垃圾郵件安全問答題目"

#: admin/tabs/antispamtab.php:89
msgid "12 + six ="
msgstr "12 + 六 ="

#: admin/tabs/antispamtab.php:90
msgid "Custom security question to battle spam."
msgstr "自訂安全問答題目以阻擋垃圾郵件"

#: admin/tabs/antispamtab.php:92
msgid "18"
msgstr "18"

#: admin/tabs/antispamtab.php:93
msgid "The answer to your security question."
msgstr "你自訂問答題目的答案."

#: admin/tabs/antispamtab.php:95
msgid ""
"You can ask your visitors to answer a custom security question, so only real "
"people can post an entry."
msgstr "你可以問訪客回答一個自訂的安全問答題目, 只有真正的人類才可以留言."

#: admin/tabs/antispamtab.php:107 admin/tabs/antispamtab.php:119
msgid ""
"A CAPTCHA is a way to have visitors fill in a field with a few letters or "
"numbers. It is a way to make sure that you have a human visitor and not a "
"spambot. Not every visitor will appreciate it though, some will consider it "
"unfriendly."
msgstr ""
"CAPTCHA 驗證碼是讓訪客在欄位中填寫幾個字母或數字. 它是一種確保你有一個人類訪"
"客, 而不是一個垃圾郵件機器人. 不是每一個訪客都會認可這個動作, 有些人會認為這"
"是不友善的."

#: admin/tabs/antispamtab.php:109 admin/tabs/antispamtab.php:121
msgid "For the CAPTCHA you need the plugin"
msgstr "你需要安裝插件以使用 CAPTCHA 驗證碼"

#: admin/tabs/antispamtab.php:110 admin/tabs/antispamtab.php:122
msgid "Really Simple CAPTCHA plugin at wordpress.org"
msgstr "真正簡單的 CAPTCHA 驗證碼插件在 wordpress.org"

#: admin/tabs/antispamtab.php:110 admin/tabs/antispamtab.php:122
msgid "Really Simple CAPTCHA"
msgstr "真正簡單的 CAPTCHA 驗證碼"

#: admin/tabs/antispamtab.php:111 admin/tabs/antispamtab.php:123
msgid "installed and activated"
msgstr "安裝並啟用"

#: admin/tabs/antispamtab.php:112
msgid ""
"This plugin is installed and activated, so the CAPTCHA is ready to be used."
msgstr "這個插件已經安裝好並啟用, 所以 CAPTCHA 驗證碼已經準備好被使用了."

#: admin/tabs/antispamtab.php:114 admin/tabs/antispamtab.php:125
msgid ""
"Take note: If you use any caching plugin then it is strongly recommended to "
"disable caching for your guestbook page. Otherwise the CAPTCHA might work "
"with errors inside cached pages."
msgstr ""
"小提醒: 如果您使用任何緩存插件則強烈建議禁用您留言頁面的緩存. 否則可能造成 "
"CAPTCHA 驗證碼與緩存的網頁不同而造成錯誤."

#: admin/tabs/emailtab.php:26
msgid "Admin mail from address"
msgstr "通知郵件寄件者帳號"

#: admin/tabs/emailtab.php:32
msgid ""
"You can set the email address that is used for the From header of the mail "
"that a notification subscriber gets on new entries."
msgstr "你可以設定通知用戶有新留言的郵件寄件者的電子郵件帳號."

#: admin/tabs/emailtab.php:34
msgid "By default the main admin address is used from General >> Settings."
msgstr "預設的主要管理員帳號是使用來自 設定>>一般 中的設定"

#: admin/tabs/emailtab.php:41
msgid "Unsubscribe moderators"
msgstr "取消訂閱的樓主"

#: admin/tabs/emailtab.php:51
msgid "Unsubscribe User"
msgstr "取消訂閱的使用者"

#: admin/tabs/emailtab.php:73
msgid "These users have subscribed to the notification emails."
msgstr "這些的使用者會收到取消訂閱的通知郵件."

#: admin/tabs/emailtab.php:74
msgid ""
"Select a user if you want that user to unsubscribe from the notification "
"emails."
msgstr "選擇你希望取消訂閱的電子郵件通知的使用者."

#: admin/tabs/emailtab.php:79
msgid "Subscribe moderators"
msgstr "訂閱的樓主"

#: admin/tabs/emailtab.php:82
msgid "Subscribe User"
msgstr "訂閱的使用者"

#: admin/tabs/emailtab.php:104
msgid "You can subscribe a moderator to the notification emails."
msgstr "您可以訂閱樓主的通知郵件."

#: admin/tabs/emailtab.php:105
msgid "Select a user that you want subscribed to the notification emails."
msgstr "選擇一個想要訂閱的通知郵件的使用者."

#: admin/tabs/emailtab.php:106
msgid ""
"You will only see users with the roles of Administrator, Editor and Author, "
"who have the capability 'moderate_comments' ."
msgstr "你只能看到有管理員, 編輯與作者身份的使用者, 它們才能\"公正的評論\"."

#: admin/tabs/emailtab.php:112
msgid "Admin mail content"
msgstr "管理員通知郵件內容"

#: admin/tabs/emailtab.php:139
msgid ""
"You can set the content of the mail that a notification subscriber gets on "
"new entries. The following tags are supported:"
msgstr "你可以設定通知用戶有新留言的郵件的內容. 支援以下標籤:"

#: admin/tabs/emailtab.php:154
msgid "Mail Author"
msgstr "通知作者"

#: admin/tabs/emailtab.php:162
msgid "Mail the author with a confirmation email."
msgstr "向作者發一封確認電子郵件."

#: admin/tabs/emailtab.php:166
msgid ""
"The author of the guestbook entry will receive an email after posting. It "
"will have a copy of the entry."
msgstr ""
"訪客留言版留言的作者將會在發表留言後收到一封電子郵件. 他會收到留言的副本."

#: admin/tabs/emailtab.php:172
msgid "Author mail content"
msgstr "作者通知郵件的內容"

#: admin/tabs/emailtab.php:197
msgid ""
"You can set the content of the mail that the author of the entry will "
"receive. The following tags are supported:"
msgstr "你可以設定通知留言作者將收到的電子郵件的內容, 支援以下標籤:"

#: admin/tabs/emailtab.php:212
msgid "Admin Reply mail content"
msgstr "管理員回覆的郵件內容"

#: admin/tabs/emailtab.php:235
msgid ""
"You can set the content of the mail that the author of the entry will "
"receive when an Admin Reply is added. The following tags are supported:"
msgstr "你可以設定當管理員回覆時, 作者會收到的通知郵件內容. 支援以下的標籤:"

#: admin/tabs/formtab.php:26
msgid "Require Login"
msgstr "需要登錄"

#: admin/tabs/formtab.php:33
msgid "Require user to be logged in."
msgstr "需要使用者登錄."

#: admin/tabs/formtab.php:35
msgid "Only allow logged-in users to add a guestbook entry."
msgstr "只允許已登錄的使用者增加留言版的留言."

#: admin/tabs/formtab.php:40
msgid "Labels float"
msgstr "浮動標籤"

#: admin/tabs/formtab.php:47
msgid "Labels in the form float to the left."
msgstr "標籤在表格左邊浮動."

#: admin/tabs/formtab.php:49
msgid ""
"Labels in the form float to the left. Otherwise the labels will be above the "
"input-fields."
msgstr "標籤在表格左邊浮動. 否則標籤將在輸入欄位的上面."

#: admin/tabs/formtab.php:54
msgid "Header Text"
msgstr "標題文字"

#: admin/tabs/formtab.php:63
msgid "You can set the header that is shown on top of the form."
msgstr "你可以設置顯示在表格頂部的標題."

#: admin/tabs/formtab.php:69
msgid "Notice Text"
msgstr "通知文字"

#: admin/tabs/formtab.php:86
msgid "You can set the content of the notice that gets shown below the form."
msgstr "您可以設置通知的內容，它將顯示在表格下方。"

#: admin/tabs/formtab.php:88
msgid "You can use the tag %ip% to show the ip address."
msgstr "您可以使用％IP％標籤來顯示的IP地址。"

#: admin/tabs/formtab.php:90
msgid ""
"If you use a Multi-Lingual plugin, keep the 2 fields for header and notice "
"empty when saving. That way the default text will be shown from a translated "
"PO file."
msgstr ""
"如果你使用一個多語種的外掛程式, 存檔時務必保持標題和通知文字這 2 個欄位空白. "
"這樣才能從翻譯的 PO 檔顯示預設的文字."

#: admin/tabs/formtab.php:103
msgid "Configure the form that is shown to visitors."
msgstr "設定顯示給訪客的格式."

#: admin/tabs/formtab.php:114 admin/tabs/formtab.php:134
#: admin/tabs/formtab.php:154 admin/tabs/formtab.php:174
#: admin/tabs/formtab.php:194 admin/tabs/formtab.php:214
#: admin/tabs/formtab.php:229 admin/tabs/formtab.php:244
#: admin/tabs/readingtab.php:164 admin/tabs/readingtab.php:176
#: admin/tabs/readingtab.php:188 admin/tabs/readingtab.php:200
#: admin/tabs/readingtab.php:213 admin/tabs/readingtab.php:226
#: admin/tabs/readingtab.php:238
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: admin/tabs/formtab.php:122 admin/tabs/formtab.php:142
#: admin/tabs/formtab.php:162 admin/tabs/formtab.php:182
#: admin/tabs/formtab.php:202
msgid "Mandatory"
msgstr "強制性"

#: admin/tabs/formtab.php:207
msgid "BBcode and Emoji"
msgstr "BBcode 和表情符號"

#: admin/tabs/formtab.php:217
msgid "Will only be shown if the Message is enabled."
msgstr "只有在訊息是啟用時才會顯示."

#: admin/tabs/formtab.php:222
msgid "Custom Anti-spam"
msgstr "自訂反垃圾郵件"

#: admin/tabs/formtab.php:232 admin/tabs/formtab.php:247
msgid "When enabled it is mandatory."
msgstr "當啟用時它是強制性的."

#: admin/tabs/readingtab.php:26
msgid "Entries per page on the frontend"
msgstr "前台每頁顯示留言數"

#: admin/tabs/readingtab.php:41
msgid "Number of entries shown on the frontend."
msgstr "前台每頁顯示的留言數量."

#: admin/tabs/readingtab.php:46
msgid "Length of the entry content"
msgstr "留言內容的長度"

#: admin/tabs/readingtab.php:56
msgid "Unlimited Words"
msgstr "沒有限制"

#: admin/tabs/readingtab.php:63
msgid "Words"
msgstr "個字"

#: admin/tabs/readingtab.php:69
msgid "Maximum length of the entry content in words."
msgstr "留言內容的最大長度."

#: admin/tabs/readingtab.php:70
msgid "Please be aware that this will strip linebreaks as well."
msgstr "請注意, 換行符號也包含在內."

#: admin/tabs/readingtab.php:76
msgid "Line breaks"
msgstr "換行符號"

#: admin/tabs/readingtab.php:83
msgid "Show line breaks."
msgstr "顯示換行符號."

#: admin/tabs/readingtab.php:86
msgid ""
"Show line breaks as the entry authors entered them. (May result in very long "
"entries. Is turned off by default.)"
msgstr "顯示換行符號讓新留言者瞭解它. (可能導致留言變的很長. 預設關閉的.)"

#: admin/tabs/readingtab.php:87
msgid ""
"This can only be enabled if the Excerpt Length above is set to Unlimited "
"Words."
msgstr "只有當段落的長度設為無限制時才可以啟用."

#: admin/tabs/readingtab.php:93
msgid "Smileys"
msgstr "表情符號"

#: admin/tabs/readingtab.php:100
msgid "Display smileys as images."
msgstr "表情符號顯示為圖形"

#: admin/tabs/readingtab.php:102
#, php-format
msgid ""
"Replaces smileys in entries like :) with their image %s. Uses the WP smiley "
"replacer, so check on that one if you'd like to add new/more smileys."
msgstr ""
"替換留言中的表情符號, 像 :) 會顯示為 %s. 如果你想增加新的/更多的表情, 請使用 "
"WP 表情符號取代程式."

#: admin/tabs/readingtab.php:107
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: admin/tabs/readingtab.php:114
msgid "Link authors' name to their website."
msgstr "連結到發言者的網站."

#: admin/tabs/readingtab.php:116
msgid ""
"The author of an entry can set his/her website. If this setting is checked, "
"his/her name will be a link to that website."
msgstr ""
"發言者能在留言時輸入他/她們的網站. 如果這個設定有勾選, 他/她們的名字將被連結"
"到他們的網站."

#: admin/tabs/readingtab.php:121
msgid "Admin Entry Styling"
msgstr "管理員留言格式"

#: admin/tabs/readingtab.php:128
msgid "Admin entries get a special CSS styling."
msgstr "管理員留言使用特別的 CSS 格式."

#: admin/tabs/readingtab.php:130
msgid ""
"Admin entries get a special CSS styling. It will get a lightgrey background."
msgstr "管理員留言使用特別的 CSS 格式. 它會是淺灰色的背景."

#: admin/tabs/readingtab.php:135
msgid "Pagination"
msgstr "分頁導航列"

#: admin/tabs/readingtab.php:142
msgid "Show a link to paginate All entries."
msgstr "顯示分頁所有留言的連結。"

#: admin/tabs/readingtab.php:144
msgid ""
"Clicking this link will list all the published entries in the guestbook."
msgstr "勾選此項將列出在留言版中所有已發布的留言."

#: admin/tabs/readingtab.php:152
msgid "Configure the parts of the entries that are shown to visitors."
msgstr "設置留言中那些部分是可以讓訪客看到."

#: admin/tabs/readingtab.php:157
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#: admin/tabs/readingtab.php:193
msgid "Date and Time"
msgstr "日期和時間"

#: admin/tabs/readingtab.php:201
msgid "Setting this will show the date and the time of the entry."
msgstr "設定顯示留言的日期和時間."

#: admin/tabs/readingtab.php:214
msgid ""
"Setting this will show the date of the entry. If Date and Time above are "
"enabled, that setting has preference."
msgstr ""
"設定顯示留言的日期. 如果顯示留言的日期和時間的設定已經啟用, 日期和時間的設定"
"將被優先啟用."

#: admin/tabs/readingtab.php:219
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: admin/tabs/readingtab.php:231
msgid "Edit link"
msgstr "編輯鏈結"

#: admin/tabs/readingtab.php:239
msgid ""
"A link to the editor will be added to the content. Only visible for "
"moderators."
msgstr "鏈結編輯器將被添加到留言內容. 僅版主可見."

#: admin/tabs/uninstalltab.php:34
msgid "The entries and settings have been removed."
msgstr "所有留言跟設定將被移除."

#: admin/tabs/uninstalltab.php:35
msgid "The plugin is deactivated."
msgstr "該插件被停用了."

#: admin/tabs/uninstalltab.php:36
msgid "You can now go to your"
msgstr "你現在可以前往你的"

#: admin/tabs/uninstalltab.php:36
msgid "dashboard."
msgstr "控制面板."

#: admin/tabs/uninstalltab.php:47
msgid ""
"Uninstalling means that all database entries are removed (settings and "
"entries)."
msgstr "反安裝代表所有的資料庫將被移除 (包括所有設定跟留言)."

#: admin/tabs/uninstalltab.php:49
msgid "This can <strong>not</strong> be undone."
msgstr "這個 <strong>不能</strong> 被還原."

#: admin/tabs/uninstalltab.php:55
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: admin/tabs/uninstalltab.php:58
msgid "Yes, I'm absolutely sure of this. Proceed!"
msgstr "是的, 我絕對相信這一點. 繼續進行!"

#: admin/tabs/uninstalltab.php:65
msgid "Uninstall &raquo;"
msgstr "反安裝 &raquo;"

#~ msgid "This plugin uses the following scripts/programs/images:"
#~ msgstr "這個插件使用以下腳本/程序/圖片:"

#~ msgid "You haven't chosen a guestbook. Please select one and try again."
#~ msgstr "你沒有選擇任何一個留言版. 請重新選一個再試一次."

#~ msgid ""
#~ "The reCAPTCHA was not filled in correctly, even though it is mandatory."
#~ msgstr "reCAPTCHA 驗證碼沒有正確填寫, 即使它是強制顯示."

#~ msgid "Learn more about reCAPTCHA..."
#~ msgstr "閱讀更多關於 reCAPTCHA..."

#~ msgid "<strong>Site (Public)</strong> key of your reCAPTCHA account"
#~ msgstr ""
#~ "從你的 reCAPTCHA 帳號取得的<strong>公鑰</strong> (<strong>Site (Public) "
#~ "key</strong>)"

#~ msgid "<strong>Secret</strong> key of your reCAPTCHA account"
#~ msgstr ""
#~ "從你的 reCAPTCHA 帳號取得的<strong>私鑰</strong> (<strong>Secret Key</"
#~ "strong>)"

#~ msgid ""
#~ "reCAPTCHA is a way to have visitors fill in a field with a few letters or "
#~ "numbers. It is a way to make sure that you have a human visitor and not a "
#~ "spambot. Not every visitor will appreciate it though, some will consider "
#~ "it unfriendly."
#~ msgstr ""
#~ "reCAPTCHA驗證碼是讓訪客在欄位中填寫幾個字母或數字. 它是一種確保你有一個人"
#~ "類訪客, 而不是一個垃圾郵件機器人. 不是每一個訪客都會認可這個動作, 有些人會"
#~ "認為這是不友善的."

#~ msgid "The keys can be found at your"
#~ msgstr "這個金鑰能被發現在你的"

#~ msgid "Go to my reCAPTCHA sites..."
#~ msgstr "前往我的 reCAPTCHA 網站..."

#~ msgid "reCAPTCHA sites overview"
#~ msgstr "reCAPTCHA 網站概要"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Warning:</strong> Apparently you already use a reCAPTCHA library "
#~ "in your theme or another plugin. The reCAPTCHA library in Gwolle-GB will "
#~ "not be loaded, and the found one will be used instead. This might give "
#~ "unexpected results."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>警告:</strong> 顯然你的主題或某些插件已經在使用 reCAPTCHA 函數庫. "
#~ "Gwolle-GB 留言版  l 中的 reCAPTCHA 函數庫將不會被載入, 而使用原先已經使用"
#~ "中的那個. 這樣有可能會產生意外的結果."

#~ msgid ""
#~ "<strong>Warning:</strong> Apparently you already use a reCAPTCHA library "
#~ "in your theme or another plugin. However, this is an old and incompatible "
#~ "version, so reCAPTCHA will not be used for Gwolle-GB."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>警告:</strong> 顯然你的主題或某些插件已經在使用 reCAPTCHA 函數庫. "
#~ "然而, 那是個舊的而且不兼容的版本, 所以驗證碼將不被用於 Gwolle-GB 留言版."

#~ msgid "reCAPTCHA"
#~ msgstr "reCAPTCHA"

#~ msgid "Also delete the reCAPTCHA keys"
#~ msgstr "並且刪除 reCAPTCHA 金鑰"

#~ msgid "Homepage"
#~ msgstr "網站"

#~ msgid ""
#~ "If you rather want to donate to the maintainer of the plugin, you can "
#~ "donate through Paypal."
#~ msgstr "如果您想贊助插件的維護者, 你可以透過 Paypal 贊助."

#~ msgid "Donate through Paypal to"
#~ msgstr "透過 Paypal 贊助"

#~ msgid "Donate"
#~ msgstr "贊助"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Nothing to import.</strong> The page you've chosen does not have "
#~ "any comments."
#~ msgstr "<strong>沒有東西被匯入.</strong> 你選擇的頁面沒有任何的迴響."

#~ msgid "You haven't chosen a page. Please select one and try again."
#~ msgstr "你沒有選擇任何頁面. 請選選一個頁面後再試一次."

#~ msgid "No Comments"
#~ msgstr "沒有迴響"

#~ msgid "Import all entries from this page."
#~ msgstr "從這個頁面匯入所有的留言."

#~ msgid ""
#~ "Hello,\n"
#~ "\n"
#~ "There is a new guestbook entry at '%blog_name%'.\n"
#~ "You can check it at %entry_management_url%.\n"
#~ "\n"
#~ "Have a nice day!\n"
#~ "Your Gwolle-GB-Mailer"
#~ msgstr ""
#~ "你好,\n"
#~ "\n"
#~ "有一個新的留言在 '%blog_name%'.\n"
#~ "你可以在 %entry_management_url% 審核它.\n"
#~ "\n"
#~ "祝你有一個愉快的一天!\n"
#~ "你的 Gwolle-GB 訊息者"

#~ msgid "wrote at"
#~ msgstr "發表於"

#~ msgid "Fields marked with * are obligatory."
#~ msgstr "標有 * 的是必要欄位"

#~ msgid "The E-mail address wil not be published."
#~ msgstr "這個電子郵件信箱將不會被公開."

#~ msgid ""
#~ "For security reasons we save the ip address <span id=\"gwolle_gb_ip\">%s</"
#~ "span>."
#~ msgstr ""
#~ "基於安全的理由, 我們記錄了這個 IP 位址 <span id=\"gwolle_gb_ip\">%s</"
#~ "span>."

#~ msgid "Your entry will be visible in the guestbook after we reviewed it."
#~ msgstr "你的留言將在我們審核過後才可以被看到."

#~ msgid "We reserve our right to edit, delete, or not publish entries."
#~ msgstr "我們保有編輯, 刪除或不讓留言發表的權利"

#~ msgid "Successfully uninstalled"
#~ msgstr "成功反安裝"

#~ msgid "You successfully uninstalled Gwolle-GB."
#~ msgstr "你已經成功的反安裝 Gwolle-GB."

#~ msgid ""
#~ "You now may deactivate the plugin using the <a href=\"%s\" title=\"Go to "
#~ "the plugin manager...\">plugin manager</a> or/and delete the plugin from "
#~ "your webserver."
#~ msgstr ""
#~ "你可以使用 <a href=\"%s\" title=\"前往插件管理中心...\">插件管理中心</a> "
#~ "停用插件或/且從伺服器上刪除該插件."

#~ msgid "Use reCAPTCHA"
#~ msgstr "使用 reCAPTCHA"

#~ msgid "Appearance"
#~ msgstr "外觀"

#~ msgid "Display smilies as images."
#~ msgstr "顯示笑臉符號為圖片"

#~ msgid "I'm aware of that, continue!"
#~ msgstr "就是我所知道的那樣, 繼續!"

#~ msgid ""
#~ "I really don't want to bother you; this page just exists to prevent you "
#~ "from accidentally deleting all your entries.<br />Please check the "
#~ "'uninstall' checkbox and hit the button; all tables (including their "
#~ "rows) and all settings of Gwolle-GB will be deleted.<br /><br />Are you "
#~ "REALLY sure you wan't to continue? There's no 'undo'."
#~ msgstr ""
#~ "我真的不想打擾你; 這頁只是為了防止意外刪除所有留言.<br />請確認已經勾選 "
#~ "'反安裝' 且按下按鈕; 所有的表單(包括它們裡面的資料)及所有 Gwolle-GB 的設定"
#~ "都會被刪除.<br /><br />你真的確定你要繼續? 接下去就沒有辦法 '還原' 了."

#~ msgid ""
#~ "You now may deactivate the plugin using the <a href=\"%1\" title=\"Go to "
#~ "the plugin manager...\">plugin manager</a> or/and delete the plugin from "
#~ "your webserver."
#~ msgstr ""
#~ "你現在正使用 <a href=\"%1\" title=\"前往插件管理頁面..\">插件管理頁面</a> "
#~ "停用此插件或是正在從網站伺服器上刪除此插件."

#~ msgid "Allright, we're done. <a href=\"%1\">Click here to continue...</a>"
#~ msgstr "很好, 已經完成了. <a href=\"%1\">按這裡繼續...</a>"

#~ msgid ""
#~ "It looks like there has been an error. <a href=\"%1\">Click here to "
#~ "continue...</a>"
#~ msgstr "這裡看起來像是發生錯誤. <a href=\"%1\">按這裡繼續...</a>"

#~ msgid ""
#~ "Line breaks will not be visible to the visitors due to your <a href="
#~ "\"%1\">settings</a>."
#~ msgstr "換行符號是隱藏的, 請至 <a href=\"%1\">設定</a> 變更."

#~ msgid "%1 entries were found and will be exported."
#~ msgstr "發現 %1 個留言且將被匯出."

#~ msgid "%1 entries imported successfully from DMSGuestbook."
#~ msgstr "%1 個留言成功的從 DMSGuestbook 匯入."

#~ msgid "%1 entries imported successfully from WordPress comments."
#~ msgstr "從 WordPress 迴響成功匯入 %1 個留言."

#~ msgid "%1 entries imported successfully from the CSV file."
#~ msgstr "從 CSV 檔中成功匯入 %1 個留言."

#~ msgid "%1 entries were found and will be imported."
#~ msgstr "發現 %1 個留言, 即將開始匯入."

#~ msgid ""
#~ "Sorry, wasn't able to locate your <strong>WordPress API key</strong>. You "
#~ "can enter it at the <a href=\"%1\">Akismet configuration page</a>."
#~ msgstr ""
#~ "抱歉, 無法找到你的 <strong>WordPress API key</strong>. 你可以在 <a href="
#~ "\"%1\">Akismet 設置頁面</a> 去輸入它."

#~ msgid ""
#~ "Replaces smilies in entries like :) with their image %1. Uses the WP "
#~ "smiley replacer, so check on that one if you'd like to add new/more "
#~ "smilies."
#~ msgstr ""
#~ "替換笑臉符號為圖形, 像是 :) 替換為 %1. 如果你想要加入新的或更多的表情, 預"
#~ "設使用的是 WP 的笑臉取代器."

#~ msgid ""
#~ "For security reasons we save the ip address <span id=\"ip\">%1</span>."
#~ msgstr "基於安全的理由, 我們記錄了這個 IP : <span id=\"ip\">%1</span>."

#~ msgid "This entry is Not Checked."
#~ msgstr "這個留言未被審核."

#~ msgid "This entry is Checked"
#~ msgstr "這個留言已經被審核過"

#~ msgid "This entry is Not marked as Spam."
#~ msgstr "這個留言未被標記成垃圾留言."

#~ msgid "This entry is marked as Spam"
#~ msgstr "這個留言已經被記成垃圾留言"

#~ msgid "This entry is Not in Trash."
#~ msgstr "這個留言不在回收桶中."

#~ msgid "This entry is in Trash"
#~ msgstr "這個留言已經被移到回收桶"
